be water快閃連儂牆 正式啟動

唔可以向惡勢力低頭

全港任何地方都隨時變連儂牆

推！